MX 十月起堂食「日日無飲管」

愈來愈多食肆加入「無飲管」的行列，為減塑出一分力。美心旗下連鎖快餐店 MX 在店內貼出告示，宣布由10月2日起實施「日日無飲管」，堂食凍飲將不提供飲管。

《立場新聞》記者今日在觀塘康寧道的MX分店內，發現店內貼出「日日無飲管」告示，宣布10月2日起堂食凍飲將不提供飲管。不過外賣及冰桶飲品則不受此限。

泛民東區區議員徐子見今日亦在康怡分店內，見到「日日無飲管」公告。他在Facebook寫道：「美心都開始推無飲管日，雖只限堂食，但總算是好開始！」

MX於2018年6月已曾推出「無飲管日」，每逢周三不主動向顧客提供飲管，鼓勵市民實踐綠色生活。今次MX是進一步將「無飲管日」擴展至一周七日。

《立場新聞》向美心方面查詢，「日日無飲管」是否會成為恆常措施，以及會否擴展至美心集團旗下其他食肆，暫待回覆。

本身已經係同類型最難食個間 仲要搞埋d咁既野
真係搵鬼食

mx堂食「日日無人」

環保唔到幾多

叫外賣堂食
浪費埋膠袋 飯盒先

不知所謂

無筒點篤檸茶，得隻羹效率會低好多...

凍飲不加冰但要凍

一粥麵最難食
不過嚴格嚟講唔算同類型

大家樂 大快活先係同類

香港大會堂間mx，堂食全部餐具都係即棄，你同我講環保？

無飲管就攞到光環，其他環唔環保都唔重要

如果佢做到凍飲冇冰，我唔介意

不嬲唔食呢間垃圾

最難食嘅美心

執柒佢啦屌

邊間「日日無飲管」我就唔去邊間

+1

有冇飲管都唔食美心

+2

啲炸脾比人買曬

唔 撚 洗 再 旨 意 我 會 食!

要用咀直接掂落個求撚其「朗」下既膠杯度？
諗起想嘔

咪撚食囉

人地不嬲唔預連登狗幫親

日日屌出街食野貴

返工 lunch 要成 50蚊 ......

伸延閱讀

涷飲加兩蚊仲要無飲管
比狗食啦

又贏

各大快餐最難食係美心,有飲管都唔去啦

美心同kfc 都係怡和

唔幫襯了

再見

叫你經理出黎

叫外賣再坐低食

自律啦香港人

傻鳩徐子見，死殘廢佬！

紅豆冰會點？

有冇張List 係邊D地方冇飲筒, 全部唔去

公司飯堂轉左用紙飲筒

空氣麵包都係環保政策 唔鋸咪撚食

其實佢堂食唔好用即棄餐具會實際過搞無飲管
DLLM點飲紅豆冰吖？

邊條撚屌諗啲咁嘅嘢出嚟？？？
成半杯冰飲管都無支飲條毛啊？？

環保撚又一傑作

你點都係飲緊個求撚其「朗」下既膠杯入面既野飲GA啦
用左飲管可以隔開隻杯定D液體會自動浮起

有無飲管都唔撚食,美心咁Q難食

海龜個鼻冇插住膠碗膠碟

都冇幫襯過呢間垃圾
罷食都罷唔到

其實飲水機嗰隻圓錐形嘅紙杯
嗰隻物料咪可以做飲管咯

我每拎少一隻枝飲管
我就扔一枝螢光棒

MX個外賣杯包到成杯珍珠奶茶咁，到時係咪用手指督穿佢黎飲

好彩我不嬲日日唔撚食

都話班連鎖快餐打龍通

一間接一間咁推所謂環保

再咁落去連紙包飲品都會冇飲管
以後啲男人自備飲管出街會唔會畀人話細心

遲吓手持有飲管有西屌

屌你老母

美心本身已經係垃圾，依家更加唔駛去。
你老母，我日日lunch 比多廿蚊都唔撚去d無飲管鋪頭。環保膠食屎啦

好想買一大堆飲管去D冇飲管嘅店前派,派唔曬就掉曬佢 有冇人join?

垃圾 執柒左佢啦

唔去死全家呀

快啦

上次等佢個牛腩撈等咗我廿分鐘
以後唔再食

遲d到pizza hut

環保撚正仆街，搞到我要買定幾包飲管放公司同屋企

IKEA用緊

班環保撚真係食屎大

雖然我好憎無飲管日，但人地都寫明外賣不受此限，你都要衝出黎柒

冇管環保

環保撚：用紙都唔環保架,你落雨用口接水飲啦

一定叫走冰

始終膠係難降解過紙
我認為係停既時候要搵下代替方法
始終人用左咁多年飲管唔係一日就改到唔用

唔再用飲管係好事
但應該搵到一個方法取代飲管先

一步到位咁好難唔比人屌到上天

好彩唔係大快活姐

環保狗離地政策

班商家佬就借題發揮話用料好貴架唔做
一係就加撚到貴一貴
罷食美心 KFC啦

英國已經做到可以吞落肚既水球

最仆街係商家

無論你發明D咩環保野
去到商家手都一定令到原來個價貴到仆街

IKEA果隻好似幾好

D 野難食到死, 依家連飲筒都冇埋
祝你日日冇食客

洗乾淨d 杯先講

D野咁難食 有冇飲管都唔會去

遲啲搵到隻海龜成口避孕套就..

MX十月起堂食「日日無食客」

叫雞冇condom

攪cut cost真係港企認第二冇人敢認第一
以環保為名，cut cost 為實

我都反cut膠管
但美心好似佢d即棄餐具都改左用，p-life 環保料, 好心轉紙膠管啦

屋企附果間d餐具次次見到都係污糟洗唔乾淨
依家連飲筒都沒
又多間唔洗去

本身已經難食 飲管都無埋直情趕客

外賣杯？
堂食？

唔緊要啦 多幾間餐廳減塑香港人就會接受㗎啦 睇下邊間開始先啫
香港人出名接受力強

你呢啲強姦犯思維

自從kfc無飲筒之後我就無去過
唔知一個客唔去要慳幾多支飲筒

慳慳埋埋留返啲quota俾環保撚享用

屌Pizza Hut 又係 本身都諗住唔撚用 但一飲d冰係哂面 我d敏感性牙齒真係唔得 最後都係要飲管

係呀
今晚又去買幾包飲筒掉落垃圾筒先

堂食餐, 同佢講飲品要外賣
跟住就有飲管, 但浪費多隻外賣杯

連登仔：無人join但支持你

唔係撐美心，但環保/社會責任黎講佢咁多年都係頭幾個做

到時倒瀉野，要麻煩清潔姐姐囉

裝你兜飯嘅碗碟都係求其洗
你又咪照食 咁清高

飯市間間都排長龍
繼續幻想係自己世界

支那人

又食少一間

唔去食最衛生

掉就掉落海啦
掉垃圾桶有撚用

杯難洗定碟難洗